msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: veromix-0.9\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-12-21 11:01+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-06-10 02:15+0100\n"
"Last-Translator: Marguerite Su <i@marguerite.su>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Traditional Chinese\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"

msgid ""
"<a href=\"http://code.google.com/p/veromix-plasmoid/\">http://code.google."
"com/p/veromix-plasmoid/</A>"
msgstr ""
"<a href=\"http://code.google.com/p/veromix-plasmoid/\">http://code.google."
"com/p/veromix-plasmoid/</A>"

msgid "Add Effect"
msgstr "添加音效"

msgid "Always show sources"
msgstr "總是顯示來源"

msgid "Appearance"
msgstr "外觀"

msgid "Background"
msgstr "背景"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Chromium Browser"
msgstr "Chromium 瀏覽器"

msgid "Close manually"
msgstr "手動關閉"

msgid "Close when losing focus"
msgstr "失去焦點時自動關閉"

msgid "Default Sink"
msgstr "默認接收器"

msgid "Default device"
msgstr "默認設備"

msgid "Disconnect/kill"
msgstr "斷開連接 / 殺死行程"

msgid "Effect"
msgstr "音效"

msgid "Effects / Equalizer"
msgstr "音效 / 等化器"

msgid "Enable LADSPA effects."
msgstr "啓用 LADSPA 音效"

msgid "Event Sound"
msgstr "事件聲音"

msgid "Event Sounds"
msgstr "事件聲音"

msgid "Flash Player"
msgstr "Flash 播放器"

msgid "Form"
msgstr "格式"

msgid "Homepage"
msgstr "首頁"

msgid "Layout"
msgstr "佈局"

msgid "Main Volume"
msgstr "主音量"

msgid "Max volume value"
msgstr "最大音量值"

msgid "Media Player Controls"
msgstr "媒體播放器控制"

msgid "Media player blacklist:"
msgstr "屏蔽的媒體播放器"

msgid "Move To"
msgstr "移動到"

msgid "Mute"
msgstr "靜音"

msgid "Mute if volume reaches zero"
msgstr "音量为 0 時静音"

msgid "Muted"
msgstr "静音"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "No background"
msgstr "無背景"

msgid "Notification "
msgstr "系統通知"

msgid "Playback"
msgstr "回放"

msgid "Popup Mode"
msgstr "彈出模式"

msgid "Ports"
msgstr "埠"

msgid "Preset"
msgstr "預設"

msgid "Presets"
msgstr "預設"

msgid "Profile"
msgstr "配置"

msgid "Pulseaudio"
msgstr "Pulseaudio"

msgid "Record"
msgstr "錄音"

msgid "Running media players:"
msgstr "正在運行的媒體播放器:"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Save As..."
msgstr "另存爲..."

msgid "Save Preset"
msgstr "保存預設"

msgid "Show album art"
msgstr "顯示專輯封面"

msgid "Show context menu button"
msgstr "顯示內容菜單按鈕"

msgid "Show position"
msgstr "顯示位置"

msgid "Show toolip"
msgstr "顯示提醒"

msgid "Show unit values"
msgstr "顯示單位音量值"

msgid "Sound Card Profiles"
msgstr "聲卡配置文件"

msgid "Standard background"
msgstr "標準背景"

msgid ""
"There is a problem with the backgroud-"
"service.                                                         "
"<ul>                                                         <li>If you just "
"upgraded try killing the process named: VeromixServiceMain.py and relaunch "
"this plasmoid</li>                                                         "
"<li>If you don't know how to do that consider rebooting</li></ul><br/"
">                                                        <a href=\"http://"
"code.google.com/p/veromix-plasmoid/wiki/Debugging\">See wiki for more "
"details</a> <span style=\"font-size: small;\">(right click and copy url)</"
"span>."
msgstr ""
"後臺服務出現問題.<ul><li> "
"如果你剛剛進行了升級，請嘗試殺死名爲 VeromixServiceMain.py 的行程並重啓該等離子部件</li>"
"如果你不知道怎麼做，那就重啓系統</ul><br/>"
"<a href=\"http://code.google.com/p/veromix-plasmoid/wiki/Debugging\">查看維基百以擷取更多信息</a> <span "
"style=\"font-size: small;\">(右鍵複製網址)</span>."

msgid "Translucent background"
msgstr "半透明背景"

msgid "Uncombine"
msgstr "不合併"

msgid "Unlock Channels"
msgstr "解鎖聲道"

msgid "Unlock channels"
msgstr "解鎖聲道"

msgid "Use KDE nowplaying dataengine"
msgstr "使用 KDE 現在播放數據引擎"

msgid "Use mpris2"
msgstr "使用 MPris2"

msgid "Use tabs"
msgstr "使用標籤"

msgid "Veromix Settings"
msgstr "Veromix 設定"

msgid "Veromix is a mixer for the Pulseaudio sound server. "
msgstr "Veromix 是一個 Pulseaudio 聲音服務的混音器."

msgid "Veromix toggle  mute"
msgstr "Veromix 靜音開關"

msgid "Veromix toggle mute"
msgstr "Veromix 靜音開關"

msgid "Veromix volume down"
msgstr "Veromix 減小音量"

msgid "Veromix volume up"
msgstr "Veromix 增大音量"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Voice Output"
msgstr "語音輸出"

msgid "Volume Keyboard Shortcuts"
msgstr "音量快速鍵"

msgid "Volume meter"
msgstr "音量表"

msgid "X.Y"
msgstr "X.Y"
